依期一齊旺，大家唔好jump(131) 殺爆馬會

閪維 我屌你老

西維即場無入球

垃圾西維

多仔半大半主

Gunned

森多踢假波成隊仆街死

今日係西波日 你覺得多仔會仆街今晚就會大炒

祝r聯俾人大炒屌

國際假波日

恩高半大 紐半主

佢果種廢 真係無撚得頂

認同

隔離B哥要多仔同路 . 負負得正

西甲角呢

紐倫堡 + 布倫半大

講開又講，其實雷加幾勁（講真）成日入fg

仆街一開波包輸阿E中柱

講真，又唔係冇波買，做咩一定要買多仔呢場啫

仆街阿E單刀中柱屌你老母咩

西維爾求輸半

多仔要左主主

西甲似有多粒

國米/西維 二簡一我簡左西維 都冇撚計了 準備針

你買過下一場好過啦
維爾已死

西維贏左球 去左屌囡開party
腳都軟埋 踼到乜春

YS 由632轉去672

雷斯預備3:0

紐倫fg啦，多仔正西波

今晚羅馬又係西波

事前心水

西花

漢諾威

多仔上呀屌你老母阿E 咪再比人笑

寧買當頭起...

葛巴where are u

0345 拉素盤 [-1/-1.5] 有冇支持？

西維gel

下場韋根盤100000000%

紐倫-9c

Same road

e家自講有撚用...賊船都上o左

拉素E排勁西

西維ng

足總杯霸主 幾次打贏曼城

拉素 西維爾 櫻花

有冇巴打買左多仔

建議巴打no goal

識啲嘢 係有機 國米太鐘意咁
不過我唔博。加油

寧願避都唔好對家
btw 想買

上場作客0.2羊o左

好熟面口 點稱呼

半7全9 屌你老母

西維爾紅埋GG

比多角

半7全9定律

比西維爾迫害

正lapsap

原來有e條定理 今日又學到野

舒爾尼空灑飛機

半7魔咒

快補客ng啦

大把定律

紅撚埋，真係要幾黑有幾黑

好怕多仔隊垃圾E+係咁攻極都唔入 一陣嬴波輸盤

屌佢老母 迫害9.5b

半7全10定律
半7全11定律
係未見過半7全12

多仔會反底456

個盤好撚深
仲要多仔平時好閪
買左波蛋10 20

咁半8呢

閪維爾 又入球細

見過半7全12 咁啱個場買12.5s

半8我會追13.5大

比多角呀你老母

西維爾

總知半7 好小買角大

唔撚睇佢啦 哂狗氣

今日乜都唔撚中

半7下半場多數都細

岩岩有冇手足買左紐論盤
高水到我想知咩事...

西甲比多粒

咁角米半9呢

0-5

今日有冇航母

咁快貼飛

角呀屌你西維狗

角米

5:0

skip

我神咩？ 我都係普通賭仔
係賭左好多年姐

4.5有買都cash埋

角米仲唔客其他？

唉 輸晒

Same

5.5都頂唔到

2-1

2:1

gel

Rip

2:1有撚用

搞掂

西波打少個先入返

多仔明明禁屌，但都係0:0

西維爾 俾多粒

多謝貼飛位手足

唔刷角仆街啦

gel先入

唉

人類總是....

開埋12c啦

+3

3

Ching ho ball

2:1有撚用咩 入多粒俾我輸半

一gel即嚟料

好心未完場就咪貼飛啦

Goal 2.5/3高水

爽 又有人gel爆
唔係話迷信 但未完場真係唔亂嚟

多仔半大又閪

包輸阿E 垃圾到咁都踩波車

未完場都唔好亂gel

讓咁深 西波拉素

機會比灑係自己埋門果腳垃圾到

布撚1:0

多仔半主

布撚1:0 goal!

好撚爽
最鐘意睇人爭住柒

達斯泰特

求派

西維

西維入多粒啊笨

Ching sick ball

紐倫堡

冇撚野呀球證

屌無盤買唔落

西維爾又再一次半場勁多角 下半場收皮

笑到

邊個要a Jax

閪維閪唔哂

dont

俾前鋒同閪玩死

Even輸錢，睇見你Gel，心情好返啲

巴黎入多2粒

ok 避

2130韋根盤，有冇同路

國米黎多粒

watch ball

大船

痴撚線 萊斯原來又傷咗 咁玻璃就咪撚踢波啦

yes

識波

屌你老母半7

你奶o左佢個臭閪ng?

國米 仲有冇得入

布撚2:0

西維爾一作客就一定要BLACKLIST 次次都中伏

垃圾多

已買50下一隊

布倫半大中 不過紐倫堡

兩角呀角米

布倫兩分鐘半大
追番老西條數

咁細注唔似你

角呢角米

多仔入波未

客6 7 8未

ajax應該贏盤，不過唔買

角米 無角 唔刷角 就咪撚叫角米
叫無角啦

GUN

多1-0

多仔1:0 阿E 唔屌唔得

屌你老母西維女足都識和波啦含家產

阿E 我屌你老母咩快D 入多粒

多仔屌多粒唔該

GCHI

阿e又入波？

阿E德甲踢到識飛

條友唔屌唔得

阿E GOAL多兩粒

角米-3

咁快讚 同我入多幾粒先啦

國米入多粒

撚屌米蘭刷乜撚

-2

Gchi

想上15.5b

多仔半主 頂住

12c

15 c ft

國米換走伊卡迪

森多生性啦！！5蛋喇！

角米Icardi換出

轟左2k落去客其他
G持

國米-3c

快啦垃圾多

多仔冰角呀

角米-1

玩撚完兩隊畜生刷刷刷

角米好正氣

漢丹自製角球大

葛巴巴黎 7.5 b點睇

10.5大cashed
先過頭關

Cashed

國米入多粒我換人啦

剩低嗰啲呢

我唔掂巴黎角
我買親都買角大開角細
角細開角大

閪維閪米角細揀左閪米

上個po咪有

思公2-0

紐堡半場角收到錢嗎

15.5s jump

國米3打1傳到咁

有冇人要韋根李城

Inter 17.5b 湊下熱鬧

終於有番100%既少少感覺

屌你老母西維爾絕殺我個無入球

買左國米下隊 好似中伏

平安20分鐘

唔買轟

睇怕5:0完場

多仔

宜家每買一注都要買岩
就嚟買夠500k
冇quota la

跟

屌你老母阿E又單刀唔入

尼斯7.5入大

落馬會拎現金買

巴打都狙擊左佢好耐 加油

搵人申請多個ac

國米刷角，入波

多仔肯入多球未

boom

條垃圾阿e唔讚得 垃撚圾

把握力好D 3:0左 死垃圾

G持

國米冇伊卡迪唔識入波

垃圾

國米角球送錢

on撚9 14.5s都爆

15c

75分15角

1000c未

Hannover 個勢好差

剩係追角大都夠搵食...

多仔半大-1

垃圾呀衣

針了

屌你國米空龍唔入

6 7 8 唔到？

國米好精彩，空門不入

馬會出兩出又封盤，淆到

國米客其他

巴黎比人刷左2角

支持你

痴線 空到咁 黎個反智拗腰射波

布3:0

PSG 國米

入左國米客其他既俾個正皮我

修咸落飛

大波搞掂
半場收工

Psg係味收左皮

除左妞倫 其他兩場好正氣

Ajax -1 100%

串曬兩場客 杜伊斯堡 同特雷斯登 好彩一齊比人炒, 咁條氣都順D

巴黎入多2粒得唔得

似收皮

齊心聯今晚唔齊心

Gotze 真係好廢

3.5b

國米入波都刷角啦

巨根派錢

角米ng集氣

紐倫角大同布撚大波半場搞掂

Ac 要得？

貌似修咸頓贏

15.5s gel

痴撚左線 psg個場10分鐘刷左4角...

國米無入球 穩了

國米刷多3角

就憑你呢句我決定要b

psg入未

紐倫堡係咪jump得？

屌 小小機會都冇
又要等下場

巴黎比半格我先

巴打嚟緊有冇邊場重心

好燈
巴打抖抖先

多仔半大jump

國米3角阿

國米 no goal 頂住牙

15.5b cashed

巴黎入啦 豬埋呢獲真係唔想再買

下半埸多仔快D整多兩粒 總覺得多仔會失波

gel得好

克羅托內？

國米比多兩角

真

屌你老母國米

國米俾多粒plz

一野轟落去

國米俾多一角 入多佢5粒

角米15.5B 16.5B GEL

psg針得 唔識入波

角米15.5b 又cashed

又gel

屌你老母psg

出現了 16.5gel頭俠

睇人gel頭真係好過癮（認同請贊好）

國米刷多兩角

人類總..

屌等多陣先gel都唔得？

國米ng

唔gel點贏錢啊

真係gel 先gel唔得？

d pk gel唔切

big害客其他

刷角阿國米

gel吖啦

對左

時都唔洗補

16c都 gel16.5

唔gel定點入錢呀

屌 gel乜9呀

屌16.5b 無咗

洗返個頭先啦

可能反手呢

psg 12.5b @3

報告 巴黎同尼斯互有攻守
巴黎壓前
尼斯打反擊
兩隊都有機會入波

入波又換5次人唔補時?wtf

國米第六球gel

好撚柒, 老鳳開大咁樣

多7.5b 有冇同路

Ajax 半場客其他

場都完仲Gel 仆街啦

阿積士角唔角大到

今日啲波痴撚線 鈀都半二全二

原味BB

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘
修仔半和

修仔有冇同路

阿積士 點睇？

SOR巴打
原來我買左14.5B同15.5B
GEL錯左16,5B

本身想買 盤仔買左對家就棄了

Ajax 轟啊！

呢招高

最後一注收手

[/quote]原味BB[/quote]

Psg入多粒

我需要巴黎入多兩球

學到野了！ 斯巴達gel

好撚柒

巴黎no goal

Ok比多2粒你

AJAX ALLIN

新gel法

Wigan個地都仲係咁爛

算啦 放棄左

gel吓對家先

跟葛巴買ajax10.5b

ok 巴黎3.5s水泥gel

屌 巴黎

話時話 連登俠唔見左人

會來的

認真我前日發夢夢到有一場荷甲作客贏 1:5定2:5我發夢買左客其他係到屌話差一粒

jumped

輸大左比財仔追數
話唔埋今日新聞見到佢而我地唔知

下場？

未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期日 17
尼斯(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[10.5]@2.43

$ 1,740.00

damn it

巴黎快手比2角

PSG學下國米5分鐘3球啦

多仔6.5可上大

Psg仆街啦！

就係得嗰五分鐘

阿積士讓到2球 真係食撚硬咁既勢

巨根c好似開得太深

psg場應該有粒

唔似攻得入 nice啲反擊仲有肉
啱啱nice有球頂中柱

AJAX仲入唔到波斷腳啦

又即刷

照咁睇今日堆深盤都係伏黎

國米5分鐘3球

接納 5066 角球大細 星期日 17
尼斯(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
細[10.5]@2.05

$ 6,740.00

轟啊！

又s

希望巴打中
得番10分鐘唔敢買角細

psg1:4 抽人派100......

只出一場
阿特蘭大-1

6000幾算超小注啦

但我唔gun了

佢6000細注黎

psg請絕殺

希望頂到啦
試一試我同巴黎既緣份

Psg學人讓2粒，唉

小弟新黎唔識野

食屎啦psg

1-2

Gooooal

遲來的巴黎2:1

Psg 2:1 nice
Alves heading

巨根

糕!!!!

俾多球黎呀psg

快3:1

PSG請繼續

入多粒就好

紐倫堡反cup呀

終於肯入

唔好放棄

我都等緊呀 尼斯要攻巴打反擊就易入

Nice

多仔快D GOAL LA

1:2都係要輸盤 係就入多粒啦屌你老母

買錯左wigan 14.5b，費事叫了

我記得兩年前巨根好撚刷得
唔知有冇變

3分已袋 理撚得你

cup佢41呀psg

屌啦
多仔3連角
又要頂

3角

想買11.5b 賭到眼糢

4

呢場開深左 好引細..

呀積屎入未

10.5s

5角

紐倫堡反cup未

7

多仔個樣似就失波

有機有機

巨根想點 咁快5c

門前幾碼唔入

Psg比一角黎得唔得

屌你快撚D GOAL 多球LA 多仔

邊隊？

我記得有一場韋根單邊20c

韋根

巴黎快啲入多球

多仔2.5大

多仔垃圾

AC 點睇

韋根fg

阿積士刷角阿

多仔 是但入2粒啦

修仔

紐倫堡食屎大 主場連達屎泰特都贏唔到
反cup到 我食屎做宵夜

阿E 潛灑水

屌你咩阿E 係咪唔屌唔爽

E佢老母 垃圾

巴黎角細ed

恩公想點

維羅納連贏 阿特連輸三場
客勝1.34 岀面做一/半
博咩？

多7.5b cashed

PSG正垃圾

Jump

8.5集氣

下半走哂樣

整多粒啦恩公plz

阿積士廢到咁點讓人

臭鳩鈀

韋根幾球chance射到咁

屌你老母臭雞 邊撚個咒鳩我我要佢仆街輸到要借錢訓街食三手飯仲要比人屌屎眼老母做雞

韋根行撚開啦 屌你老母

巴黎捧盃？

多仔垃圾到下半埸冇灑攻勢

紐撚堡肯cup 未

韋6角

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘
修仔半和
羅馬盘

多蒙特10.5B

psg射失左十幾球
賣走尼馬成隊落地獄啦

車*拜*下體 3串4 點睇

紐倫堡咁都輸 羞唔羞家呀屌

(GEL錯頭)

反cup到我食屎

屌你老母舒爾尼真係好撚廢

拜輸fg 9成9

多仔入多球啦屌

咁快7角....

韋主勝

出水救大家
阿特蘭大-1
南特盤

7角全部韋根既

要反杯3粒
疤又讓好深

買少少Hannover ng先

ajax快刷角

Ajax

巴黎幾角完

羅馬跌到半一

9

多仔快撚D入多球LA

多仔係咪好hea

又偷買

8
巴打買完之後冇刷過角

8LU

same

有無人入左巨根角細 想死

真係領先2粒仲來冇放心過，隊恩公上半屌打，下半0進攻，on99禁區吹12m..就冇射過波 收哂order

A米半主
羅馬半客
維羅納+1

Gun左

ajax唔刷

開深左 買左角大

呀積屎唔入比人入喇屌

接納

5069 角球大細 星期日 23
韋根(主) 對 修咸頓(客)
角球大細
細[15.5]@1.95

$ 15,000.00

30分鐘8c

單邊8c

韋根狂攻 自己刷哂7角

多仔比多3角

Ajax肯入未

主隊會刷

巨根咁刷得

gun

冰撚角呀多仔

9.5s？

上呀屎巴達

ajax 1:0

AJAX成隊斷腳啦

刷角阿積士

Ajax隊垃圾

AJAX 次次讓好深就出事

0:1 阿積士

屌 ajax 真係食屎9

係
初盤過關

我都補細 補食兩邊

多入未

今日開到幾多場上盤

1 1

阿積士1:1

Nba

Ajax 下半會大炒

ajax 真係痴撚線 比人入先識開turbo

刷角啦阿積士

ajax輸咗好多次fg，上次對維迪斯真係猶有餘悸

屌你多仔入多粒LA

劇本

妞倫全隊斷腳未

多多9c了

些冇角買

阿特蘭大goal
阿特蘭大-1
南特盤

10c左多仔
又斷了過關

Gun

仲諗住30分鐘都唔入收皮
以為又要追數買咗拖奴
3分鐘半大有料

11c

多多10.5B

多仔10.5B GEL

拖奴贏盤派3個100

舒尼爾屌你老母咩

紐倫堡cup呀

我

支持

lm

Lm

反杯劇本要上演啦

LM

韋根一入到禁區就唔知搞乜

多仔下半場 食晒屎

gel頭狗仲出黎

好彩OFFSIDE 多仔差D輸

仲要1:1

多1:1

有無人gel

有無拖奴同路人 比啲支持

紐倫保入多球 一世球迷

炸

2018仲買多仔嗰啲

上呀

屌 fake 我個2.5大 jumped

多蒙特執撚左佢啦 2比0都無

荷甲 07/08/2016 鹿特丹斯巴達 1:3(1:1) 阿積士

有無得諗?

球探屌你老尾

機會比灑班撚樣係咁射灑上看台

18c

阿積士 巨根刷角阿

恩公

恩公我屌咩

多仔肯2:0未

些路迪fg 收息

你老母真係

屌你老母多仔係咪想輸波 完全唔撚攻 係到灑時間

球迷

巨根阿積士刷角

特雷終於追和
恩公作客好過主場

下半0攻勢

ac比多粒

德國波又想集體和波

原來未黑完 恩公同我死左佢

韋10角

AC10

Wigan單邊10角

嚇死 費倫12M var吹走咗
比啲力阿拖連奴

羅馬比力
刷角堡反杯

阿積士刷角啦

差d角球直入

巨根咁刷得角架咩

些半大

阿E 屌你老母咩 空灑 頂落人地個龍隻手到

好攻得 係d埋門真係

修太廢

fake goal唔入 對家入

阿E 醒目D 入左4球LA

多仔真係屌極都唔入

南特

紐倫堡絕殺

多仔絕殺開上盤一世球迷

南特反cup啦

屌你唔係真係嬴波輸半呀

90分鐘入兩球都仲得呀

韋根晉有得諗？

有無同路人

踢咗陣 又Var返 On9
仲要比返12碼

賽前好似有巴打話今晚唔好賭多仔上盤
聽巴打講無買

多仔屌你老母25SHOT 1GOAL 去食撚屎LA

巴打 勸你唔好

加埋有無5倍?

下半比多5c pls

多仔中柱 屌你老母 冇了

試得多 呢隊西波同祖記差唔撚多

買到咁不如全部買半場好過..高水好多

邊有

巨根幾時入

仲睇 晨早冇睇了 垃圾波

屌 救到
邊會Var完唔比12m
卜踢咗陣又吹返Var 又比
咩球證阿 可以咁咩

阿E 真係屌你

贏粒糖輸間廠

有5倍

A米半主
羅馬半客
維羅納主+1

睇緊直播你話有無？

個龍訓低左 死撚硬阿E都可以射落佢隻腳到

多仔又中柱又空龍

有冇人上左韋根
攻極唔入有啲驚

多1.5大 屌你老尾

有冇利華盤

阿積俾返攻勢得唔得

多仔WIN 利華唔輸得LA

巨根唔係受讓咩

fuck u 多

第一場同第三場換半主
第二場飛左佢
可能仲好分

AC 羅馬

多仔13.5B CASHED 臨尾連3角

你又夠膽買

12.5cashed

1-0

85分鐘好似仲係11角

Ac0角

半3全14

利華同路？

臨 尾見多仔控球權仲咁多又敢攻 開1球角係咁角球旗戰術

多仔冇了 最後一擊漢

過5關先得5倍
勸你唔好 因為我曾經都咁買過
最後係斷1.1x果關

韋根刷夠啦
冰角啦下半場
生性啦修頓

恩公絕殺

博屌？

幾倍 ？

費倫天拿刷角未

多仔完埸1:0 輸半

3.25 500

南特CUP呀

屌爆你

William hill?

連恩公都絕殺 妞倫成班仆街

我6串1斷鏝1.12倍都試過

blacklist隊垃圾

真係多撚謝阿E 入波 空龍唔入單刀唔入空灑唔入 全部做齊

恩公4:2
一世球迷

恩公4-2 痴線

冇阿E球空龍唔入就冇後面果3個連角

嘩 恩公全格
我黑撚完啦

癲過馬仔

韋根 15.5 16.5b 有冇同路

so fake

3.17
智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘✔️
祖記盘❌
彭美拉斯-1✔️
肯薩斯盘
啊美半大✔️
3.18
前鋒半客❌
西維半客❌
巴黎1.5半大✔️
多仔盘❌一半
修仔半和✔️
羅馬盘
利華半客

學下人啦多仔

德乙命中率有保證

跟 求水

係

南特盤
阿特蘭大-1

3次空灑勁撚大個龍係都要射落人地個龍到

Ac ajax 羅馬

時巴我一朝就輸左2k

用bet365啦 william hill連盤都無

ALL IN 利華

科隆

今日4k

2k算好 琴晚3場輸成皮幾
仲追緊

時巴幾時返嚟

疤果場點買

唔買

我一晚輸20k

無so

半細拎黎穿

大波

開場後就有

仲睇住個fd買馬500中一萬二
個心好痛

有冇人派50比我起機

Ac 8.5s 有冇同路？

刀仔鋸大樹

靠巴打起機了

SKIP 太深了

9買

利華場波
佢贏或者和都係升上第4

搏科隆下盤好過又高水d

多隆半大

巨根咪再刷啦 ajax刷啦

Ac1:1

ac on9？

william hill好早封盤 365真係可以有第一分鐘賭到最後一分鐘

拖連奴當佢輸左先la 辣殺來

阿特蘭大-1
南特盤
Wigan晉級

1:1左會唔會喪刷架

AC

1:2

ac

AC 秒速1:2

屌 ac針

屌入波買唔到角球

一路輸落去
不賭了
要抖抖

on9 ac

韋根屌你老母

BLCK LIST AC

?

Ajax刷角未

同樣意
一個就作客數人5球
一個主場比人反CUP
今晚D意假邊個買邊個死

羅馬1.5/2b 有冇同路

講個笑話

A米

我屌爆你老尾

發覺左一樣野好耐
逢星期日既意甲都好似特別西

今日場場波都西到仆街

Ac 我屌爆你老尾

呢個真

尋晚仲有祖記

我屌爆你老尾 我屌爆你老尾

都買左
要刷都冇辦法 冇諗過佢會比人反cup

我屌爆你老尾 我屌爆你老尾 我屌爆你老尾 我屌爆你老尾

羅1-0

500上左7k 一日無撚哂

祖記真係仆街死 死左好多人

仆街利華

屌你老母 AC 米蘭

利華

屌今晚d波好on9

個龍派膠

AC真係一隊好神奇嘅波，唯有追3:2

利華同我cup

多隆goal

利華個龍派膠 不賭了 痴撚線 迫害

嬴埋既一晚輸返哂 戒返排先

ajax

ajax 終於cup , 比多兩粒

輸未 阻撚住哂𨳒佢老母

利華放分啊，快買主

基禾 7場作客入一球 今場2分鐘二球

唉 ac 6c

屌你老母AC,羅馬入左都無撚用啦

BTW多隆半大

今晚又係西波

阿特蘭大2:0

12C

修仔個前鋒真係好垃圾

屌哂你地

Soton咁都唔入俾個角

頂住韋根角細先
再慢慢頂A米

巴塞讓2/2.5

阿積士刷多6c

留名睇開下盤

點解今日D波可以咁西

有D似 早埸西維爾 前埸鳩傳傳失D人慢慢回防

同我上

韋根 𨳒你老尾 輸未

甘就仆街了西波

科隆加油

巴塞輕鬆5:0

修仔咁都唔入

買親半客都輸

Wigen 16.5s 頂實

兩場都同我冰撚實d角

1:3

AJAX 繼續入

科隆點解係包尾

ac最低8.5好似有兩倍

13c

14c

巴塞榜首太高分，有好多放水既空間
真係唔知佢去唔去馬

如其係咁，skip好過

估佢會贏波輸盤

閪兩注平注角細
睇嚟重注又要出場

saints goal!

Goal

韋0：1修

韋根刷左11角 比人入波 公平咩

大獲 差一c 啊

韋根𨳒你老母

一皮韋根巴打

巨根呢場100%和

利華都未射過門

第13角球證係咪on9

修仔頂住

利華0攻勢E次仆街了

D波西撚到喊

14

頂撚實好冇
唔好再送角啦修頓
後場猜9佢啦

A米有冇人支持4:2

想死 利華前埸D傳波全部唔撚到位

14.5s。。。

收手 韋根太on9

求冰封。。

劇本係韋根追和反cup

阿特蘭大2分鐘都半大唔到⋯⋯仆街⋯

連些都唔正氣 點賭

你個名

屌你老母利華

追咗少少韋根下一隊七頭

阿積士刷角啦仆街

有LA

15.5角細準備jump了

輸撚死人呀,屌你老母

買左些路迪-1 係咪等死

利華反cup抄名100次

下半場0:2

AJAX 1:4

韋根主晉同角細
就係球証錯判 輸鳩晒

輸到仆街。。。

AJAX正氣

巨根-1c 阿積士-4c

Ajax 1-4

幫買客其他巴打打氣

呀積屎入多粒好喇大佬

星期日 36 巴塞隆拿 (主) 對 畢爾包 (客)
細 [1.5 球] @ 1.65
星期日 42 李斯特城 (主) 對 車路士 (客)
和 [+1] @ 3.55
星期日 43 RB萊比錫 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
和 [+1] @ 3.60 $200

試試佢

屌你老母利華係咪唔撚想踢 25min 0攻勢0射門

全日輸咗22k

修仔頂實

a米，韋根反cup

買角算啦今日買比數輸撚死都唔掂

ALLIN AJAX 客其他

今年仲要世界杯，季尾波仲難買

屌 喇喇聲比多隻c

利華會戰勝歸來

三箭 紅鑽 ac 西維 咩西隊都買齊晒

0:2

12m

15.5大 gel

修有12碼

巨根會唔會冰角

屌佢老母 傳中得一個人係禁區 點入呀

修皮撳住巨根屌

修 12m要入💪

車炮士

利華比人攻到傻

屌 差一隻 輸兩粒實hea

-3c

miss

梳

點呀些路迪

收返 12m 變角

又飛個角出黎

12m 唔入 比人入！！！！！

Miss

D人都唔撚跑 個4號次次都比人過

a米cup到扮狗叫足72小時

14.5b已gel

圍巾 米蘭 多蒙特 全部仆街

巨根杯佢老母啦！！！！

加比亞堅尼好撚廢呀屌你老母

12碼定律。。。

-2c

加比亞甸尼又炒單刀又炒12碼

cashed

16c 屌

100%主2

16C

又角

16c

唔通又黎20c

-1

20 一個單刀 一個12m都唔入 祝你一世球員生捱失敗

輸30k 再見了

近幾年 啲十二碼 入球率得返七成 係咩事

賽場14.5 太爽了

17c

17

屌你買緊連c

因為買左佢姐

18..

16.5C 買左2,3mins收錢

....

18.5b

16。5都咁輕鬆 無追落去sad

廢到ON9

修頓

追唔追角好 咁樣cash 左 16.5

一買就連到開左

想買20.5b

利華屌你老母

想要幾角，出聲

巨根上啊

21.5b

-1C

上半場巨根刷
下半場修頓刷

表演每人半場10角？

19

好撚on9呀 19c

屌你老母 利華個前鋒13號已經夠廢 重打鳩人 想拎紅牌?

買完16.5s 發現唔對路 好彩補左17.5 18.5b

拳王先贏波

好撚彩冇追角細
輸1注就走場

仆街了 利華E埸完全係西維爾黎

18.5b @3.4gel

利華紅左個

利華RC 打少一個

18.5 b 高水都有 好彩唔是買NG

修仔角大補飛

利華。。。

接納

0742 角球大細 星期日 23
韋根(主) 對 修咸頓(客)
角球大細
大[22.5]@4.70

$ 60.00

睇下我GEL唔GEL到先

ac cup pls

食撚屎rc

紅埋 gg

咁撚搏命

利華針

利華完全同早埸西維爾一樣 前埸鳩傳失波唔回防 RC打少個